有冇人試過係Gööp 度搵工？

如題
可唔可以分享吓d 經驗，係咪騙局黎

你諗下佢點解要係呢d平台搵人

試過Elon musk搵我
估唔到佢要係到揾人

冇人試過

試過入d 倫敦金玩下，好多蠢蠢地大學妹識，又有老底，開假wechat ac 9up下又一day.
更多精彩野想知再講.

臭雞

9成傳銷